大家覺得需唔需要戴眼罩防肺炎？

之前有消息流傳新型冠狀病毒有可能經眼睛接觸傳播
老實講都要作最壞打算 見到政府既無能同無作為 大開中門 遲早會大爆發 情況估計壞過沙士
係大爆之前做好準備 自己仲救自己
有無巴熟悉相關知識 如果真係要買眼罩買邊隻好？

起碼帶平光眼鏡

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

第一款 邊度有得買？

原來最尾嗰款喺一次性